黎緊FG想搵下日本工

有無咩平台可以搵下，除左connect job
利申：Engine仔

同問 想係日本做野 文科仔會唔會冇野撈

文科 唔識program都請?

屌你mt program呀你唔撚係以為programming下話

同樣想係日本搵IT狗工

日文有冇J1先

有啲工可以識英文就得，去到再上日文課程
我就係想做呢啲呀